（召喚報驚拎）太子界限街有廿幾個廢老違反限聚令坐係街度唔知排緊咩

遲啲太子武肺大爆發就真係多得呢班廢老唔少
有冇人可以報驚

冇人見到？

好多人行過望住班廢老

地下仲有啲紙皮霸緊位，應該係排緊隊拎著數野

眾坊街個公園捉棋果班都嚇撚死你啦，政府講防疫真係得啖笑

油麻地太子勁多廢老

太子成日有狗車巡邏，但冇人捉呢班廢老

樓下有班阿伯疫情期間仲聚賭，居民擺上fb區議員跟，第二日班阿伯就蝕咗一個月生果金

邊位議員咁做到野好抵讚

推到油尖旺區議員跟進

廣東道蘋果門口都有一班

搬嚟馬鞍山

班警甴係條街度日巡夜巡，又唔做野淨係識呃OT

推到有人捉晒班廢老，罰錢罰到佢地冇晒棺材本

有間齋鋪日日都派飯呀

唔怪得啦，實係有著數先咁多廢老

日日都咁搞法，真係遲早攬炒，武肺大爆發

唔係黃店基隆派飯咩？

到時武肺爆發，呢間齋鋪應該執得啦

派飯嘅鋪頭派籌叫人分時段去拎飯啦

啲鋪頭好心做壞事，唔識分流就會搞到武肺爆發

總之廿幾個廢老聚埋一齊就係違反限聚令，理得佢地排緊咩

行過有幾間鋪頭都有搞派飯

對家重視電影戰線，我地都不能輕視。

中共禁片《十年》單元故事<自焚者>導演周冠威的新作:
《幻愛》票房已達800萬, 不過 《幻愛》票房要1800萬先回本, 希望戲院重開後, 手足可繼續支持. 如果《幻愛》香港票房超過1800萬, 賺到錢, 除左幫到手足, 更能證明「黃色經濟圈」威力強大!